「真心問」今次制裁關唔關 《香港自治法》？

《香港自治法》生效後，美國國務卿須在90日內及未來每年報告受制裁中國和香港政府官員和金融機構名單

如果今次唔關自治法事,90日內係咪會有新既制裁？

推

關

總諗住會有第二次名單 ，開心左半日

今次係hk human rights and democracy act
應該下個星期先係香港自治法

其實實有
香港點止呢幾個
依家開胃菜啫

係就好，我見有d新聞話 今次用左<香港自治法>

關，制裁原因同港版國安法有關。